iPhone X LTE <> 4G

一路都用開CSL, 而我老婆用HKBN

話說我同我老婆一齊換左ipX, 之後發現一樣野

我老婆hkbn 顯示LTE
已我CSL 係顯示4G

其實有無分別?

無

4g 快啲

利申 行內人

冇

LTE 係3.9g CMHK
4G真係4G CSL

4G理論上快過3.9g

明白晒, 唔該晒各位巴打

真實上 4G 快過 LTE

但iPhone 顯示上，就冇，個台想show 咩就咩

入邊只係 <ShowLTEas4G> True/False

如

英國法律統一，要所有電訊商用4G 做推廣，所以所有台都4G

如美國
LTE 係反而快啲

因為AT&T iPhone 4S 就已經 show 4G (14.4mbps)
可以話係搞爛咗

SMT用咗咁耐都係顯示LTE

4G係指第4代(流動通訊協定)
LTE係其中一種4G技術
但因為而家已經統一咗，冇其他4G技術，所以其實係講緊同一樣野，冇話邊個快D

但大陸中移又識出4g

係

一樣，電信商自己揀

我想佢出4g
不過X show乜都要拉出嚟睇到